[勸退]中文/英文2左想retake既入黎

我明你地可能好高分(b5廿分以上)
但只係衰一科中英文

我想講用一年時間all in一科係好大風險
睇返hkeaa咁多年既stat中英文2升3係得2x%
姐係平均5個先有1個
用哂一年時間去搏依2x%到底值唔值？

所以如果只係差一科就上到岸
我係極度建議你地雙修
特別係衰英文既朋友
一黎可以做到風險分散既效果
二黎(for英文2)讀asso/hd上堂係全英文
你點都會學到英文
三黎你讀asso個陣都會有時間溫下中英文一科

最後
條條大路講羅馬
衰左一次唔代表衰第二次
利申過來人

push afar

推
btw認錯人

當年22122
去讀毅進 好撚侮辱
雙修成功 數學上返2
宜加hd grad都覺得自己係毅進仔

hd grad叻過班狗

上年問過你小小retake嘅嘢(交錢個啲
thank you
今日個結果都滿意

老實講 英文呢科真係要長時間 好難一步登天 要retake真係諗清楚
利申今年retaker 上年英文2322 lv2 今年3323 lv3

巴打2升3左？
恭喜哂

唔係咁易升到架
大家見以為好多成功例子
只係衰左個d唔出黎講姐

呢個真啊 我上年學校有好多人英文2左 但今年都係暫時聽到2個人升左3 包括我同我個fd

yes 繼承左你嘅2上3
btw本身唔想係個post講
驚會影響到啲人決定
睇到哩個post嘅中學雞 唔理你做咩決定都好
總之唔好後悔(因為我知好多人哩個moment 已經好後悔

識唔少人英文重考都係2
唉

決定左就真係要all in去讀書
唔好諗到升分咁易

手快打錯

我第一次對自己太有信心
平時又hea
第二年就真係搏盡
日日睇英文報紙

想當年日日睇scmp

我今年中文2升4
英文2升3

比啲建議大家 如果想retake嘅話
一定要知道自己弱點 然後諗解決方法
例如我自己上年文言文同範文好差 所以retake個陣用咗好多時間喺呢方面 最終中文閱讀由1升4

仲有自制能力弱同三分鐘熱度啲人盡量唔好揀retake
你宜家好傷心好想發奮去retake
但你一兩個月會冇晒團火 我自己就係咁
Hea到2019年2月先真係日日去自修室溫書
好彩都升到grade

雖然而家咁講有d 仆街
但係大家一定要知自己問題係邊
有人會話自己失手先會咁
你確定自己係真係失手 定係能力不足而搵藉口
就算真係失手 你又點確保下年唔會犯同樣錯誤?
語文科係可以比你每日溫夠10個鐘都未必升到分既科嚟
你地有冇呢個心理準備?

可能上面d 說話對而家岩岩拎完成績單炒左既各位有d 難聽
但過來人唔想大家因為一時衝動retake 之後hea鳩鳩浪費多年

係，我重考左幾年都係2

廿分以上但跛腳poly HD歡迎你

你d泰式英文

我諗retake得真係要有恆心日日自修室朝9晚5溫書先得

我睇hkfp
同埋最緊要學grammar

真
好多人retake做好多以前做過既野
以為努力過
但其實原地踏步

grammar好重要
4張paper都有用

polyhd有樣野好就係你中英2左
想升返poly唔洗考返3

當初唔小同學都retake
結果最後夠分入u既一隻手數得晒

頂你

英文2咗嘅好難先上返3架

岩岩睇左
3324》3
終於搞撚掂

入左hku係勁左

老老實實個英文course真係幾chur下
Chur完去考幾大幫助

御理上身

中英都2咗重考會不會好大機會炒車，但又想直入ugc

最後咩grade

讀理科既假文毒

巴打幾分先
中英都2係好大機會仆多次街
因為re一科都已經咁難升(兩科都得兩成人做到)
會唔會諗asso/hd？

B
講起就扯火
我oral test b+ exam b
功課篇文條死臭雞d+我
好彩拉番b

Ak gir dim?

勁

我見到有人著班點衫

who?

5g

有無靚cc

其實讀HD ASSO都幾好丫
識好多人都入得返degree
幾乎都係肯比心機讀就有offer

b+ b d+ ->b

Cchu9060 hea到仆街，a
唔悶，講game
成個course最麻煩就係寫左三百字

英文2左嫁話補Calvin Sun

thx ching 我同+ching －齊take

牙龍記得上年你開post好多人睇

小弟AL當年
三科 phy chem pure -> CCC
中化 UE -> FF
決心Retake
Retake果年好頹廢
頭大半年做下part time返下工
就考果三個月就淨做past paper
最後Retake出黎F F ->E E
入左科大Civil

Retake果一年其實壓力好大，成日諗如果唔得點搞。
我覺得可以一路住Asso or HD retake.會無咁頹。
但係如果本身其他科都唔得既就無謂Retake

你有冇心水牙

乜心水？cc 定major

「勸世」DSE跛腳佬千祈唔好讀大專！

Cc

支那古代科技

有fd讀到大學grad，考英文都係2

四歲巴你都得咗？

55

你係咪同我同屆

佢匤智

未來的我

有人兩條路都通到
有人兩條路都通唔到

當年我就係睇到asso照樣要3322所以先retake
結果retake就搞咗幾年冤枉路先入返u

其實應該咁講
由你first take dse考唔到果一刻
你就已經輸咗

你最後係retake上留去定asso？

quadtake

Yes

恭喜曬 你想入邊間 有冇機會做同學？

我走左後門了，不過考番隻3

，

如果有retaker 英文要幫手留個tg啦

利申：唔係補習

中文 2432 lv2 appeal有機嗎？

我明你地可能好高分(b5廿分以上)
曲線串9人

上年英文2 retake完又係2 已經唔想tritake了

唔係重點

試下雙修啦

點都要appeal

串9人

我同你一樣
果年去左讀poly hd
結果中中轉全英教學果年3返就入返u

雙修既唔好諗住re 埋術科
除非係major,唔係果年你唔會夠時間或者勁辛苦
果年我re 英數 英2數5
最尾數操左3份paper 都無得5,但英文浸到3

全英環境點都會學到英文

arlung

想問下你點溫？日日都有溫？
利伸：都係2322 lv2

雙修對我嚟講死得仲快 本身已經係quit asso去retake

down scmp
日日搵新聞睇
有字唔識就google下佢記低
要日日做

你平時有冇keep住睇英文野

有操卷+做補習社嘅練習

應該要讀返asso了 retake壓力好大 何況tritake

我hkcc 4/4.5 有無得入hku mbbs

asso >>>>> retake

雙修又曬時間又曬錢
最後考返上去 ,修左果一年AS/HD做咩?

當年中文2(1145*2)>>4 (55435)
無咩點溫

感覺有
p2 p3佔分比較多

2017 DSEr best5 25
中文2咗
retake 一年都係2
之後ASSO YEAR1 升一大
或者只係我垃圾
但真係要諗清楚先好RETAKE

我覺得底差最應該係溫返d grammar同識多d生字先
操pp只係skill training

擺哂成年時間溫都係2既例子唔係冇
佢地咁樣就係輸哂成年既成本

唔好比成功既例子洗腦
stat係最真實